【聽日(9.15)係國際民主日】香港既民主唔見左 有無人聽日出港島一齊搵？

經過三個月 雖然已經好攰好無力
但唔可以放棄

【9.15國際民主日見】

其實可能大家不知道，聯合國大會在2007年確立每年915是國際民主日，而在每年9月15日國際社會都會舉辦活動，通過不同活動提高公眾對民主的認識，而今年國際民主日的主題是「參與」。

可惜，就是在這特別日子，在香港民陣舉辦的遊行遭受到警察發出反對通知書，不讓人民合法地參與遊行發聲，在這個日子以公安惡法打壓人權、自由，真的要廣傳一下，讓香港警察衝出國際！

不知上訴結果會如何，希望大家都能堅持下去，《世界人權宣言》第二十一條第（三）款指出，“人民的意志是政府權力的基礎”。希望915國際民主日能見到大家！

送上聯合國秘書長的說話
值此民主日之際，我敦促各國政府尊重人民的積極、實質性和有意義參與的權利；我向所有為實現這一目標而不懈努力的各位致敬。”
“As we mark Democracy Day, I urge all governments to respect the right to active, substantive and meaningful participation; and I salute all of you who strive tirelessly to make this happen.”UN Secretary-General, António Guterres

Copy from Figo Chan FB